[文宣] 616會出既請入黎 今次係打民意文宣戰！

有d人覺得我地已經贏左
我地更加需要整好文宣叫d人出黎
以下係我地既資源
俾大家自發印出黎派 又或者airdrop etc!
依家做緊leaflet 講暫緩同徹回有乜分別
拜託大家幫推post

反送中宣傳

文宣好波

幫推

———唔好意思阻你一陣———
見到有大陸網站特別支持香港
仲有埋反送中完整宣傳

反送中宣傳

連大陸人都支持香港，我哋點可以輸？
6月16日見！
——————————————

推

求推！
好多人以為暫緩就唔使出黎行！

push

哎, 又錯日期....

推推推

大家加油

Plz ignore previous version...

[千字文」為信念犧牲性命值得嗎？

推，文宣要做得好好睇睇，千祈唔好俾人感覺食緊人血饅頭

Pusj

四個字 血債血償 已經好夠力
邊個食人血饅頭邊個將巴打推向死亡就要將矛頭指向佢
將佢迫去道德劣勢冇人可以再同佢同路

上次69建制拗L到搵d大媽擺街站!
琴日夜晚見好多靚絲打擺街站

要記得. 我們不是暴動

所以係道德劣勢 有啲時候只要迫某個人去到一個只要出聲撐佢就會惹上麻煩嘅地步 咁佢就只能夠單打獨鬥

難. 但永不放棄

推，維園見！

多謝文宣部！